仲未信邪？林鄭條7婆由剋上司到香港同支那，再有病毒喎

炒鳩左佢未呀
而家係剋撚埋全球呀
遲d 會唔會剋埋全宇宙

留佢喺到閪住平仔唔好咩